[山火］馬鞍山鹿巢山火無人講？

下好細嗜

你唔能search post者

好多post講緊喎

柒左

咩態度？愛回家奀星笑鳩山火

點解會有人咁樣看待呢場山火呢

作為一個藝人唔係應該要以身作則嘅咩

點解會嬉皮笑臉